得唔到既硬係最想要既

自卑呢家野唔係一日練成既
就以溝女做例子
被女溝或者溝到女, 覺得自己有吸引力, 自信心提高
相反每次溝女都失敗, 就會覺得自己係零
成日聽人講俾D 自信就溝到女
結果每次拎D 自信出黎就輸到仆街
就好似賭錢咁, 自信就好似錢
好彩果個就話賭錢唔洗用腦, 拎錢出黎就得
自己就逢賭必輸, 渣都無
唔係自卑
而係自信破產
不過唔洗灰心, 唔賭就無事, 搵下其他野玩囉, 每個人都有自己長處好似係